其實點解黨鐵唔搞特急班次？

與其再大興土木不如加強返現有網絡先
長距線開d點對點列車有冇得諗

東涌 九龍 香港
元朗 尖沙咀 紅磡
大埔墟 大圍 九龍塘 紅磡
石門 大圍
中環 銅鑼灣 太古

原來住天水圍同屯門都唔當係人
慘

條路軌咁密咁多班次 有冇機會俾你超車玩特急啊...
有特急 但通常班次變20分鐘一班 制唔制

辛苦晒你搵理由幫襯黨鐵

唔係個個站都有多過兩條軌

要起多條路軌先得

特急要起多條track 係隔離 俾特急爬普通頭
現有路線有鬼地方起咩

搭兩個站前前後後元朗上車 直達尖東可以轉地鐵過海/ mk
原理同大埔墟 石門一樣

仲搭黨鐵

你係元朗果時 荃灣西都有車啦
你點爬頭快過佢？

我又想知下元朗去尖東可以快得過而家幾多分鐘要去到搭倒頭車咁癲

要加強現有網絡咪都係要大興土木同埋香港幾乎冇一個站係少需求到可以skip咗個站

冇路軌點特急？
東涌去香港站站停都係30分鐘，特急乜嘢...中環 去 太古 又係

香港咁細，麻煩起返多啲車站先算啦
北環線、東九龍單軌都冇，仲有成堆排長龍駁車去地鐵站嘅人口密集居住區

同日本比基建真係得啖笑，首爾地鐵站都密過你，雖然設計得唔多好

而家仲唔夠快?坐直升機啦你！

邊度有待避線？

香港市區唔少人都住山邊，政府話消防同成本問題所以不了

秒殺左依個topic

停左支那150人先 永久停自由行
番放工時間廢老卡正價x1.5
可解決大部份問題

日本係人手揸,時刻表隨時改都得
香港係電腦揸,要改信號系統
唔好話避線
之前話加密少少都唔得

上年咪特急左囉
成條觀塘線飛撚哂站

btw咪撚坐黨鐵

上年，荔枝角直出油麻地，六分鐘

快到七彩，成個九龍東飛晒，藍田直達九龍塘

日本咁一個站幾個月台咪得
但條友明顯唔識咩叫特急

問題係如果真係開 班車會有幾多人呢

所以樓主之後就會話火車可以玩特急

其實巴士啲X/A/P線唔係等如特急咩？

你認真?

一早冇待避線就已經唔駛講，如果有嘅話，個人覺得黨鐵競爭力會高唔少。而家佢都仲比到市區x線巴士生存

條線係特急囉但架車嘅速度唔係。

但好多線有個x字都唔代表快

X線好多因為遠離黨鐵站 做到點對點先生存到
就算有特急都改變唔到搭地鐵要轉車呢個問題
何況話就話荔枝角油麻地6分鐘
實際有幾多個站可以飛呢

就算巴士真係特急都無得同鐵比啦
巴士一班車百幾人咋

多左management又要錢
亂鳩咁開又冇投訴 啲人繼續搭
咁做乜仲要變？

唔大興土木點整特急呀ching

日本明治維新之後，已經有長盡完善規劃。人地有遠見知道未來100年一定會人口爆炸，一早已經plan好點建設，點樣轉線最方便。

黨鐘仲諗緊下年點掠水，加幾多人手查飛狗，點比呀？

早上繁時
天水圍或屯門去美孚 / 南昌 / 尖東一定好撚有Market

你都九唔搭八

大把黃屍坐

全港有幾多個站係無乜人坐需要整特人急飛左個站佢？就算有都係得幾個，9成幾既站上落人流都好多，整特急托咩，何況無路軌

因為個個站都好大需求 無可能係香港搞

哪有軌，你老母

九巴都中資喎
我都係買車先得……吖唔係，以防汽油係中資，睇怕都要踩單車過海

係咪要行路啦
否則都係偽黃

721試過半特急，唔停元朗站

不過架車都係要停，只係唔開門，比你感受吓果晚嘅恐怖

比返幾百億起條路軌先

唔洗咁認真啦

Ching 天水圍同屯門有車直出港島

如果係頭班車/尾班車搞點睇

機場快綫咪係特急

中資同黨鐵比
點都唔撚係揀黨鐵